標題黨唔該見一個block一個，覆都唔撚好覆

屌你老母用文宣做藉口擺一堆失敗論/反話做標題

入到嚟見到叫人遊行集會又唔好意思屌鳩你

最慘就係內容多人正評推左上熱門，啲人一眼望到係好易被標題誤導

最慘係一個兩個post都算，而家積少成多，自己出去睇下，成版熱門都係屌人/叫人唔好去/失敗主義，你而家已經唔係曲線緊，而係搞到成個連登都愁雲慘霧咁

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘